宜家啲牙醫係咪冇野撈了？

早果排先興完乜野牙齒美白 條女話拎盞燈照白啲冇乜問題
我睇果間野好似係IG SHOP咁 又唔係醫生
不過照一次半次都由佢
但係佢呢排睇完啲IG廣告又想買個牙箍剩係訓覺帶黎箍牙
一睇又係冇牙醫剩係買舊野就算
講到好似夜晚帶朝早唔帶玩幾個月就箍到牙咁
乜而家連箍牙都唔使牙醫咁L兒戲
叫佢唔好哂咁多錢信埋哂啲偽醫學野
實際上貪平嫌煩唔撚睇醫生
仲夠膽屌我唔識野

利申：我廢 其實都係俾佢屌完係到呻下

去哂唱歌

整衰啲牙嗰陣唔好嚟診所喊就得

叫你女朋友得閒爬下文
LIHKG 箍牙討論區 38

箍牙POST置頂本身都好多資料防人中伏

而家真係勁多搵d女黎賣箍牙廣告但又冇牙醫做
勁多打手又勁多人中伏

邊間先, smile?
D廣告勁煩 而家好多都係marketing野黎
戴舊野整郁啲牙當矯齒

唱歌都係得一個姐

最驚就係搞閪左自己棚牙
搵唔到牙醫肯執手尾
隨時仲要使多幾皮野

條女好似就係睇啱呢個
但屋企就做到 無醫生係搞乜春
小朋友玩具咁

呢D冇用,連印模都冇做,一定唔準,第一套同第二套牙位都唔啱,間廠一定好撚求其

睇完條片 R爆頭
副牙套係全部人一樣 定訂做
咁求其真係有成功例子咩

有
牙醫轉左做稅官 收智商稅

用呢隻野，幾個可能性：
1. 過度整鬆牙根，自己脫落
2. 如果本身有蛀牙，不合理的橫向壓力可能會直接壓碎隻牙

放心去用，如果整衰左既話，康復期係用年計，同保險唔會包，牙醫會多謝你張大單

其實坊間仲有陰蒂包皮同割牛肺陰唇DIY套裝，你女朋友有冇興趣試埋？

雖然巴打有啲串

不過講真同呢啲野真係同拎個人去賭冇乜分別
唔岩位唔夠力一陣鬆左或者甩左
就要開始搵定有冇牙醫肯執手尾

包皮都可以試吓自己割

我諗係你條女search牙野search得多
所以先係咁派ig/fb廣告比佢
只可以講呢D公司落ad勁濕鳩
明明係醫療產品，真係有需要先要做
純粹想多D客賺多D錢就sell到消費品咁
本末倒置

屌

覺得冇牙醫跟就同醫學美容一樣
一閪左可以好大獲，焗住去牙醫度執返排牙
牙醫又驚整衰自己個朵未必接，接都未必執得晒D手尾
仲要再洗一大筆

只可以講係一間商業公司
同醫生掛客似雲來牌面一樣

飛撚左條女啦 咁撚蠢

大多數人都懶
寧願自己上網搵都唔信醫生
仲善因得善果

成功例子：條女最後都係去左搵牙醫做隱適美

年中唔少人為左慳一萬幾千蚊，最後排牙閪晒
仲要拎多幾皮出黎救

無點search 不過睇開美容野
同埋佢身邊有朋友整佢先咁有興趣
呢D公司真係痴痴地 賺埋D咁嘅錢

都係用隱形牙套真係有分別咩